[倚天jj] 有冇人覺得趙敏似高圓圓, 芷若師姐似周嘉儀

趙敏對眼超似
師姐就眼神同面型似

呀敏屌打啦